testing

Testing

想問點開po關左個正負皮功能？

Testing image

Test

hi
[img]test[/img]

hi

test

Test2

Test3

Test4

Test5

Test6

Test7

Test8

Etsetest

testing

Tes

姚冠東死全家

ts/cd TG group

Hi

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增有關會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

最近更新日期：2020/10/31 4:11:48

會員編號：#199261
會員註冊日期：2019/8/9
入 LIST 原因：對同路人冷嘲熱諷。

dhwjd

[member]testing[member/]

會員編號：#60434
會員註冊日期：2016/12/8
入 LIST 原因：分化同路人。

上述資料更新日期：2020/9/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。